[認真post]手上有二百萬，做咩投資好

暫時唔會諗移民住，因為有太多負擔
目標穩健增長，一年5-10%，年期最長可以10年
保險個d行開 thanks

儲蓄保?

tsla囉

ARKK穩gel

係Tesla牙

搵笨柒既

又要穩又要10%又唔要保險
我按埋兩層樓la

你解釋下保險點做到，你解得通既話我會買

All in TQQQ

有諗過將一部分放入去

10 年太短，起碼15 年先得

你冇相熟保險佬咩

認真40%ARKK 30%QQQ 30%SPY
搵位分批入

我自己做過6年

你果兩球係咪搵笨柒搵返黎

ARKK

咁你都知以2m 黎講，10 年 ,10% 每年return ,低風險係商業上一定做唔到

利申fund

sad but true

我同你一樣 arkk spy qqq 各30%

台積電

派息基金岩唔岩，年期5年，每可以收返6-8%息，可以揀擺係戶口利疊利，可以揀派落銀行戶口

10%係貪d想聽下大家意見 所以我打5-10%

arkk 係高風險野黎wor ching

買d經濟復蘇股

有冇BNO?有就移民英國

5 % 保險做到la 屌

可以經邊度買？

介紹plz

10年本都未回呀大佬

我個agent sell 過我

Agger

叫佢食屎啦

巴群岩你

我冇理佢

唔計本咪每年會有4.5%利息 但回本通常要9-12年
視乎你買幾多

有諗過brkb or arkk

留tg傾？

有興趣留tg傾？

係度同埋大家share啦，相信好多巴打想知

20% arkk
50%brbk
10%tsla
20%保險&債券

投資問題一律建議2800

GME 轉個手幾億

留名睇你成績表

VOO

ELI
幾多%自己砌

目標10% 又唔想太高風險咪
30%QQQ 50%SPY 20%GOVT

計埋2020年其實SPY 10yr average都做到13%

利物浦

SH撚有成績表

100萬all in Bitcoin
100萬用黎擺擂台打7林作

All in 利物蒲 樓上教咩人炒股

allin sqqq

Ok，係保險公司既投資平台，不過唔常見，因為都要有一定入場費先會做到，同埋一筆過擺，年期都短，有別於果啲濕鳩儲蓄保，回報6-8%唔難做到，所以都岩樓主你個case

提提你美股行左10 年牛屎

請問邊間呢唔介意講既話

50% tech etf
50%收息股

宏利派息基金

每個月派6-7厘錢

每月有約$10,000 落袋

all in izea

保證同非保證估幾多？

i see i see

原來已經講左，係宏利呀

咁做銀行定期囉

10%已經好高增長 唔可能穩健
2~4%就得

其實買層細價樓(但唔好納米) 租比人幫你供
10年後就算樓價完全冇升 淨係計租你都收百幾萬
但其實長線睇好難完全唔升 近10年港樓同美股一樣有升冇跌

利申港資保險agent

3月底前仲有得買
一炮過
十年double

平均年回報多過10%

SPY同VOO其實係咪差唔多？

Arkk都叫高😦

多數都係用安聯派息基金架啦

Liverpool
Gme
Rkt

我有諗過買1個車位放租，另一部分再作投資

3988 現在7厘以上

去澳門可能仲好

屌你樓豬係有負擔，是但一個回調都可以豬50% 以上，你想佢jump?

若要生活好

車位應該平均收3%鬆啲

一鋪大細搞撚掂！

定期la

銀行lo 收你1-2萬蚊手續費 我都有500萬 係手 我建議你分批自己買股票 買啲實力股

夠ga la 唔好講咁多

車位始終唔係必需品 冇住宅咁穩陣
車唔一定要渣但住就一定要住

當然車位入場費會平啲 但住宅槓桿高啲
如果你本身冇貸款/按揭係身既話就冇問題

算，認真，教你必贏：
沈大師

Voo

好撚野 言談之間又可以 show off 到自己有幾多物業

果然有支那基因 時時刻刻「炫富」

差唔多，睇過而家車位有around 1m，放租有3200-3300一個月

Bitcoin 五年後你會多謝我

骨灰位, 自用出售冇得輸

唔建議你買保險 嘥氣 你望吓啲保險寫字樓咁華麗 你要諗吓啲錢係邊度嚟

因為唔包租接租，所以通常要預鬆小小

銀行啲手續費太高了未買已經嘥左 同埋回報唔靚仔

真係唔識架喎

以樓豬2m 本，入息都有返咁上下，的確可以一戰，
你見呀波都冇針對樓市就知會gogogo

澳門，大。一次頂你十幾廿年回報

50% 股票基金。50%債券。槓桿x2。
MDD 大約20%，可以5-7% return

分批買股票吧 溝騰訊 建設銀行

係保險公司買同買保險兩樣野嚟既一樣係保險一樣係投資，性質唔同，我做左咁耐都係做投資單，回報真係做到係滿意

係咪拎你個本黎派咋

早幾年興起炒車位果陣好多車位都比人炒到好高 宜家個價回番哂
相反住宅長遠睇真係永遠都有升冇跌

同埋你睇近期政策就知政府有心壓抑私家車數字
但港共係一定唔會比樓價跌 一跌佢就會減辣 因為高樓價政策係維穩手段黎

車位好鬼ga, 隨時頭兩年有租約，之後8 年搵唔到/賤價租

2800

股票係好既 有時間打理既話

真心答你
VOO VTI
但可以分部份比例去高少少風險嘅qqq/qqqj/ark系列

買etf咪唔駛打理

做保費融資好大機會做到你既要求
詳情問番你銀行RM,而家間間做到風生水起

簡單介紹
你出20% 銀行出80% (利息hibor+0.8%)
加埋100%買份單
(類似買樓做mortgage既concept,但你而家係買保單)
每月供息唔供本, 槓桿去賺息差
到10年後一次過唔玩拎番錢

呢隻玩法最重要最重要睇保證回報同非保證既比例
同埋最快保證回本係幾時 自己take risk

唔會拎個本嚟派咁反智，仲邊會有呢個product存在

廢佬股﹑ BRKB

捱過呢期先轉其他
另外半導體股應該會有唔錯表現

得閒望下 越跌越買就得啦 使乜用時間打理

無人叫你159買架嘛 而家咪回調緊
岩價咪買 arkk都jump
咁其他科技股咪唔洗玩

當佢閑錢咁用就得啦 唔使咁認真

我都諗過，但200萬玩premium financing 應該唔入到場

咁100萬係咪每個月有5000息

係，呢隻玩法係幾好，如果match 到個risk

SPY當你93年買到而家 每年都9.98%
一日唔加息個市整體都只會向上

Yes

All in GME

你有樓未先 未有樓 我建議你買層樓先

當你分段溝，都係脫離唔到佢本質係風險集中既特點

你老豆/老母啱啱打完疫苗？

Arkk當然叫高啦

俾我幫你投資算啦

5年後可以賣左個基金
唔存在「拎個本黎派」既講法

當然基金價格有升跌，問下人先

今晚uvmc call
聽朝可以退休

一年5-10%好似唔太洗搞咁多嘢
直接s&p應該都會有

Yes 全中

起碼25年啦

有了

巴打大有大做細有細做
我做單 有客拎30萬槓張1mil單都得
叫佢拎夠40萬 擺係戶口逐月扣息
而家低息環境 唔槓你就笨柒了

QE後 貧富懸殊越嚟越遠
有錢人借錢投資錢滾錢
窮人唔做槓桿我敢講99%都追唔到
Even你話買樓都係做槓桿投資既一種
淨係老老實實諗住 每月出糧儲錢唔投資食屎都得啦

Z07

我岩岩就係講哩個方法
我公司200萬做到
不過3月後未必有
玩法大約係借銀行2%cost嘅錢放落高息啲嘅保單
成張單唔太高息但因為你槓桿左
計你本金係可以做到十年每年10%

都要睇下符唔符合到你需要
但都係一個可行嘅選擇

咁撚長我買份人壽仲好

真係比啲唔想take risk同唔介意年期長既人去買長遠嚟睇係好過銀行既

short put ark系列

經銀行買？

所以牛屎股神食哂屎，理財真係一門學問

保險公司

咪玩下股票lo 應該話要學識玩股票

好難得有個post 係討論到，而唔係問number,保險狗

連登仔日日喺度屌儲蓄保呃人
因為佢哋冇見識過真正搵錢嘅單
就咁fullpay張單或者供10年20年梗係呃人啦
保險唔做槓桿根本賺唔到錢
息差個兩個字係精粹 用1-2%既利息去槓桿

你買呢d保險呢 唔使用真錢買 你買完之後 再用個保單套翻個錢出嚟

其實係，因為以家低息環境，而保險公司比到你既interest rate一定大過銀行借錢既rate，所以你個本只要夠大，就可以槓桿到好可觀既回報

我買咗幾份人壽單 一炮過比完 2,000,000之後 可以拎返八成出嚟

咁都要擺舊錢係戶口既唔係免費派息比你

個post開始好深，唔係睇得太明..我太蠢sor

25%VT, 25%VOO, 30%VGIT, 20%自己買d野玩下
分12期係一年內買入。

求評。

牙你老母

佢個利息同埋個本金五年之後俾返你 你每個月還息咪得囉

gme

可能Premium financing係難明啲，因為坊間唔常見，唔好介意

天才！

p fin 計埋non guarantee十年應該冇IRR 10%
計埋十年利息上升機會 應該得5-7%
前幾年買左份中資guarantee plan 3-5年 7-8%IRR
agent 成日叫我再買 但d terms 都冇之前咁靚

你咁講都岩既，但如果你想借錢玩融資槓桿就係另一樣野，個product都會唔同

我睇完個post大約有三個方法

1. 美股
2.派息基金
3.槓桿保單

頭兩個你應該明啦
第三個有咩唔明可以問呀，哩到大把人做過都識答

你拎住兩球野問你d 同行，慢慢傾到你明

你個情況，將舊錢分四份
然後買外幣，澳紐加歐

即係買樓 mortgage 不過係開OD line
唔係 amortization 咁解

哩幾年息口低左，應該仲靚仔喎

買樓啦 冇得輸

好多行家
呢幾個月做P fin做到爆曬數
Credit屌晒鬼

AAL CCL

個COF 低左
同時令保險公司出唔到guarantee 得返分紅
但好多銀行會加個spread 去keep 住rate
例如以前做H+1%/ COF+1% / L+1%
有d 加左做L+2%
而個plan guarantee成份低左 surrendar value 又低左
即係LTV 下降
但年期又要拉長
冇乜著數

弓起

房屋台
孖爆買啟德新盤
十年必升一倍

咪又係投資相連保單
買etf
Voo Vti qqq 呢d好過

補充:一年內兩隻上40機會高

啲保險佬講到明留比個孫
應該50年起跳

因為你利息平 先可以咁做 跟住之後咪喺銀行開一條船lo

仲要係影子基金
直接買allianz income and growth 好過

外幣喺經濟大跌股票大跌嗰陣時買先好 依家唔好買啦

啲保險狗出緊黎啦

個agent 吹到當傳家之寶

睇路呀清 無貨唔建議初入場呢個價買
Btw唔係間間有ing
大貓Bankwise個concentration太高唔比買

盛世 傳家寶
啲名真係有啲尷

全部都係蝕緊錢既科技股咁都唔大風險

穩建 低回報
呢鋪我撐攻城

d 股神見到係基金就以為低風險

叫巴菲特幫我投資好唔好 加多100萬買brk.a

你做到講我哋知啊，唔買保險，每年保證5%-10%我訓身

我覺得買外幣係其中一個選項
Foresee到美元弱 有機會通脹
揸商品貨幣係其中一個低risk既方向
第時移民走都用得

Brk. 睇年圖 佢唔算賺得多但佢經歷過熊市 股災 所有金融危機都無事 長揸既話10％回報實有

俾十萬麵仔 叫佢開金口

不如你留 tg, 我搵你傾.

有機會 姐係個win rate唔高 點會用2m去冒險

牙？邊撚度牙？門牙 定大牙 還是虎牙 兔🦷？

Hi, 你有tg? 可以留tg 傾?

買tsla移民上火星

買bond fund ?

回報係根據乜嘢出俾你？ 佢鐘意派幾多就幾多？

認真 200萬買Futu
3月尾你會多謝我

真心買基金 累算同派息各一半 出多份糧比自己又滾大舊錢 又唔似股票咁大起落

005

拉長10年，s and p 500 好似有6%return, 恆指有9%，或者而家買隻0001收息都有5%係好多選擇

我唔係想係度搵食 純粹討論下
你擺錢多個間銀行應該有RM serve你
搵日落去打個招呼啦

恆指9%？傻撚咗呀？
十幾年前三萬點
依家又三萬點

7500 訓身

連登標準答案：當然係買牛熊啦

千祈唔好學廢老巴菲特乜鳩價值投資，極之唔建議買債券，升幅太少。

牛熊/期指係首選

10倍槓桿輕鬆上一千萬，之後先再嚟連登問啦

閒錢 - 派息基金
救命錢 - 定期存款 / VS bank活期

是撚旦冇左佢唔覺痛 - 車位

車位近排多番好多人選擇買
自從政府減走咗個稅
早排睇新聞有單摸貨30幾萬買40幾萬放 好犀利

比哂我一年比番12%你
認真!

50% bond
45% 收息股（港女、美女各22.5%）
5% 買 potential growth 股（有概念但未有盈利）

GME

過幾年政府見個市好番又加番稅就好笑
政府唯一唔敢搞既一定係樓

可能佢係嗰個家屬呢

拎去賭林作同鐘生

港股0005

合理，ARK 幾款都揀得

我就ARKK QQQ VOO
比例差唔多

懶嘅人唔會成功 你問連登仔

50%spy 30%ark 20%債券

認真
其實好多內房債或美債(私人)都得 200萬岩岩好reach倒個門檻 買內房8%-9%冇問題

諗法差唔多

但其實呢啲風險高唔高

唔係好明點解會有咁高回報

派息表現 每隻基金都會有個參考價值，唔會差太遠

我諗你對儲蓄保有d誤會啦
不如你留個IG, 我再詳細同你解釋儲蓄保險點幫到你丫

有咩就係到講

好多人黎搵樓主笨7

之前睇書講咁樣最standard

All in co

買旺角英隻基金囉

乜嘢叫派息表現先得㗎
例如公司賺錢派比股東個機制係board of directors 決定，就算唔派息舊錢股東都有份，因為股東擁有間公司。

咁你個「派息」又點決定？唔派息你都冇揸拿㗎喎。

Single premium

all in brk.b

All in Liv

儲儲下又轉plan 永遠唔會完

如果想了解下槓桿保單幫唔幫到手可以傾下

好彩唔係條街睇

廿歲頭成副身家三十幾個
共十皮借咗俾屋企，得廿皮

廿皮想入美股 futu nio Arkk AMC
想兩三年後有40萬

送比我

M字頭 mi plus 啦 上去自己揀啦

保費溶資啦 100萬入場 問銀行借錢做大張單 還息囉 夠期咪拎錢囉

轉哂做stable coin 拎去stake

儲多少少買巴郡A

完

SPY手續費貴

咁點解d人揀SPY唔揀VOO

橋就我諗 錢就你賺？

拎住錢仲長線諗留係香港

樓黎講 睇唔出香港點解啲樓仲會再值錢
用全球最高樓價買一層好快會變大陸樓嘅樓

外匯黎講 都睇唔出會更多公司想投資香港
港弊 都睇唔出仲點解會值錢過以前

就算你奶共
都睇唔出大陸政府就算要發展
仲敢再比你香港人有錢 有錢都寧願投資返大灣區啦
仲敢比你香港？

你頂得順呢到環境 又唔介意唔走
直接返大陸投資都一定好過香港啦

all in futu

你睇下恆大既下場就知點解

儲蓄保自己開10 life睇啦
btw樓主我公司儲蓄保保證回報排10 life no.1
詳情可tg傾

唔係叫大家all in
分散投資啫

D人on9

Btw我記得兩隻追出黎個數都差唔多，不過SPY老牌d

派息基金買三樣野
一種叫可換股債
一種叫高息債
一種係股票
你連基金同公司都未分得清
講乜撚野board of directors

我都睇到一舊雲

我同你一樣

真係講穩定性同簡單就M字頭MIPlus啦年期夠短

投資邊會冇風險風險 不過低過你買s&p500 或者可以50%指數 50%債 不過指數要長渣

車位啱唔啱？100萬左右，月租$2000以上

笑死，上面推完arkk 即跌返10幾%

可以擺10年，即係閒錢。咁自己炒啦，一年10%唔難